<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "https://www.tbc.net.tw/epg/Index#">
<tv generator-info-name="http://epg.51zmt.top:8000" generator-info-url="QQ 736128235">
  
  
<channel id="天映經典CCM">
<display-name lang="hk">天映經典CCM</display-name>
<icon src="http//www.programme-television.org/logo_channels/35x35/chaine_406.png"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>

<programme start="20210311144500 +0800" stop="20210311162000 +0800" channel="天映經典CCM">
<title lang="hk">广东十虎与后五虎</title>
<category lang="hk">邵氏/武俠/功夫</category>
<desc lang="hk">
Director：张彻
Cast：王力, 龙天翔, 钱小豪, 狄龙, 傅声
  劇情簡介：广东十虎之一谭敏（傅声饰）之侄谭聪（林志泰饰），在赌馆当巡场；一夜，
  十虎的徒弟及后人等四人，在赌场相聚时，旗人佟七（王力饰）带着
  前清官之子小虎（陈树基饰）突袭，把谭聪杀死。原因是十虎之
  黎仁昭（狄龙饰）、谭敏等，昔日曾把父杀死，以助反清义士蔡民义（谷峰饰）脱险。
  小虎遂与师叔们连手，杀死仍在世的十虎及其后人、传人，为父报仇...
</desc></programme>

<programme start="20210311162000 +0800" stop="20210311181500 +0800" channel="天映經典CCM">
<title lang="hk">绝代双骄</title>
<category lang="hk">邵氏/武俠/功夫</category>
<desc lang="hk">
Director：楚原
Cast：傅声, 文雪儿, 王戎
  劇情簡介：燕南天(王戎)手抱婴儿到恶人谷找江琴为义弟江枫报仇，
  怎知被恶人暗算。婴儿取名小鱼儿(傅声)，长大后出谷往找江琴报仇！
  途中屡被移花宫弟子花无缺(伍卫国)追杀。
</desc></programme>
  
  
  <programme start="20210311181500 +0800" stop="20210311202000 +0800" channel="天映經典CCM">
<title lang="hk">黄飞鸿</title>
<category lang="hk">邵氏/武俠/功夫</category>
<desc lang="hk">
 Director： 何梦华
 Cast： 陈萍, 谷峰, 王侠
  劇情簡介：黄飞鸿是武术电影史上最伟大的人物。此电影特别选择邵氏
  其中一位最优秀的演员谷峰出演黄飞鸿，与一群企图以抢劫及
  谋杀等罪行诬陷他的黑帮进行争斗。尽管使用了不一样的手法，
  片中仍出现大量的动作场面。齐见证黄飞鸿和他的门生，
  以及美艳动人的陈萍，如何一同为荣誉及和平而战。
</desc></programme>
  
  <programme start="20210311202000 +0800" stop="20210311220000 +0800" channel="天映經典CCM">
<title lang="hk"蓝与黑</title>
<category lang="hk">邵氏/武俠/功夫</category>
<desc lang="hk">
 Director： 陶秦
 Cast： 林黛, 关山
  劇情簡介：影后林黛演技大发挥－由楚楚可怜的少年孤女，到清纯秀丽的护士，
  乃至浓艳慑人的歌女，其演绎观众留下深刻印象。
  编导陶秦将爱情与大时代战争相结合，剧情跌宕起伏。
</desc></programme>
  
 <programme start="20210311220000 +0800" stop="20210311234000 +0800" channel="天映經典CCM">
<title lang="hk"蓝与黑续集</title>
<category lang="hk">邵氏/武俠/功夫</category>
<desc lang="hk">
 Director： 陶秦
 Cast： 林黛, 关山，丁红
  劇情簡介：影后林黛演技大发挥－由楚楚可怜的少年孤女，到清纯秀丽的护士，
  乃至浓艳慑人的歌女，其演绎观众留下深刻印象。
  编导陶秦将爱情与大时代战争相结合，剧情跌宕起伏。
</desc></programme> 
  
  

=======================================================================================================================================================

<channel id="乡村爱情13">
<display-name lang="zh">剧集预告片</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235050 +0800" channel="乡村爱情13">
<title lang="CN">剧集预告片</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：
为搭乘“线上经济”的快车，象牙山又刮起强劲的“网络风”。谁能想到王大拿与杨晓燕的 婚烟会隔着手机屏拉警报？而F4组合谢广坤、刘能、赵四和王老七趁机也起幺蛾子， 王小蒙和刘英难免又入坑。宋富贵和宋晓峰互使连环套，哪是翁婿？分明是冤家。 小山村里锅边炕沿的故事又会带给我们怎样的欢乐？
</desc></programme>

<channel id="乡村爱情13-01">
<display-name lang="zh">第01集</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235050 +0800" channel="乡村爱情13-01">
<title lang="CN">第01集</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：象牙山庄引进直播带货 宋晓峰与王木生带队PK这天阳光明媚， 象牙山掩映在群山之中，一如曾经的朴素悠远。一辆客车从远处徐徐而来， 谢广坤和赵四陆续从车上下来，赵四脚下一滑当即摔在了地上。谢广坤 见状只得将他扶起来做好，两人因此聊了起来。谢广坤一边说话一边替赵四 按摩，赵四期期艾艾的问起了谢广坤是否去了县城的按摩店。谢广坤见他一 脸猥琐的样子，赶紧解释自己是去按摩店是为了给儿媳妇买几盒艾灸调理身 体，他给了钱但自己没有按摩，只是和老板商量多给自己两盒艾灸。赵四混 不吝的说自己可是拍下了他进按摩院的照片，谢广坤上趟县城还给儿媳妇买东 西，自己空着手回去多没有面子。谢广坤总算是听清楚他的意思了，只得拿 出两盒艾灸条送给他，一再叮嘱他回去不能乱说，赵四自然是同意的。 象牙山庄内，小爽正在后厨直播，可是效果却非常不理想。王木生召集大家商量对 策，却被宋晓峰当众嘲讽一番，两人一言不合就打了起来，最后以宋晓峰的 鞋子飞进了海参盆里暂告一段落。谢广坤和赵四回家的途中遇到了正在练习直 播的二丫，他是被宋晓峰请回来。谢广坤和赵四对于现在的网络直播非常不 理解，二丫只得提醒他们网络有风险。宋晓峰和王木生找来了李成评理， 可是两人都不觉得自己有任何问题，王木生叫嚣着让宋晓峰有本事自己上， 宋晓峰坦言自己已经找了一个直播女神。此事最终只落得个不欢而散，宋晓峰 看着海参盆中的鞋子不知作何感谢。王大拿从外面考察回到山庄，却被 告知狗场的生意非常不好，需要小爽做直播引流，但小爽却被王木生调走了。 王大拿当即打电话给王木生，让他把小爽送回来。王木生却以小爽经纪人的 身份向他提出辞职，这让王大拿气愤不已。刚挂断电话，杨晓燕也从水厂回 来了，目的还是希望小爽能够帮水厂直播引流，这让王大拿倒是奇怪了。 谢广坤将艾灸条给了小蒙，妻子面色不虞，谢广坤说对小蒙明明是妻子说的， 可自己这么做了她有不高兴。同样的问题还出现在赵四的家里，王美兰觉得 赵四结婚这么多年从不曾送过自己什么，可是却知道给儿媳妇买东西。赵四 心里明白嘴上却不服软，说王美兰还是条金项链。王美兰说起这件事情就生气， 金项链是儿子买的，可是亲家的项链比自己的粗多了。赵四听不下去了， 直接怼她为何不将锁门的铁链挂在脖子上。晚上，王小蒙和永强说起谢广坤又 给自己买东西了，永强让她不要有负担，谢广坤这是变好了。刘英和丈夫 探讨艾灸条的使用，她生怕自己找不准穴位适得其反，决定去诊所咨询清楚。 次日， 宋晓峰亲自率领象牙山庄的团队隆重欢迎二丫的加入，小爽看到 二丫亲热不已，两人约定以后一起直播。王木生不满二丫站在了宋晓峰一边， 说既然她弃明投暗就好好努力，自己可不会手下留情，说完就带着小爽离开 了。山庄来了一个收废品的，刘能拎着一个破水壶追着跑。好不容易在谢大脚的 小卖部前追上了，这才得知对方听力不好，而且算账有问题。谢大脚看 着刘能和收废品的掰扯，忍不住的替收废品的说了话，刘能只得就此作罢。 宋晓峰对于二丫的直播寄予厚望，一大早就把自己收拾的西装革履，宋青莲见 状心生不满，当即警告他不准有非分之想。宋晓峰赶紧保证自己和二丫就是 清清白白的工作同事关系，自己倒是很高兴宋青莲警告自己，说明她的心里 有自己。宋晓峰和宋青莲约定了要在上下班时间亲吻对方以彰显爱情的仪式 感，宋青莲扭扭捏捏的不肯对象，宋晓峰亲了她一口就走了。临出门的时候， 宋福贵叫住了宋晓峰，想要提醒他不能对二丫有什么心事。宋晓峰见状说起 宋福贵和李静雯的事情，两人虽然领证了可一直没有真正的在一起，时间长 了肯定会出问题的。李成在山庄发现一个疑似小偷的人，便和保安队长上前将其按住。事后才得知这 人叫做刘钱，是淘宝服务站的工作人员，这次是过来发货的。李成赶紧向 刘钱道歉，又好奇的问起他现在是不是不做小偷了，这让刘钱非常火大。
</desc></programme>

<channel id="乡村爱情13-02">
<display-name lang="zh">第02集</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235050 +0800" channel="乡村爱情13-02">
<title lang="CN">第02集</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：谢广坤好心办坏事引发家庭风波 象牙山网络营销迎来春天 刘宏旭帮着刘能扩建花圃，刘能高兴不已，承诺以后要是做大做强了， 让刘宏旭拿大头。刘宏旭一如往常，说赔了算自己的，赚了都是刘能的。 刘莹觉得现在扩建花圃时机不成熟，且不说他们的业务并没有开展起来， 未来是什么样的根本就说不好，现在投资这么多太过冒险了。刘宏旭表示自己下半年 什么事情都不做，先帮着刘能把花圃的事情立起来再说。宋晓峰和二丫 正式开始合作直播，二丫对于直播并没有多少想法，不过宋晓峰却提出要 物尽其用，首先要将直播间打造出浓郁的东北特色，这样显得接地气有亲切感， 其次要有不断的更新直播内容推成出新，这样才能吸引更多的粉丝持续关注。 宋晓峰提出将他们的生活用故事的形式展现给大家，二丫说自己可没有那么 多的故事，宋晓峰神秘兮兮的说自己有个创作团队，这让二丫非常吃惊。 杨晓燕到山庄去找王木生，希望他能将小爽借给水厂做直播，毕竟水厂 也是王家的生意。王木生死活不统一，说现在正是象牙山庄的关键时期， 他必须要利用小爽夺回对象牙山庄的实际掌控权，这样才不会让王家的产业 大权旁落。杨晓燕颇有些恨铁不成钢，问他为何要和宋晓峰比个高低，王木生 坚持是这才是对王家最好的选择。杨晓燕回去和秋歌等人抱怨，她提议让秋歌 做主播带货，可秋歌觉得自己并不擅长此道，坚决的拒绝了。杨晓燕自嘲的 说难道还要自己亲自上，秋歌觉得这是个好主意，她作为公司的管理者有号召 力，直播带货也是情理之中的。李成去小爽的直播间看她，两人正在说 话的时候王木生闯进来了，指责他作为董事长上班时间来找女朋友聊天影响 不好。李成一听这话就不乐意了，王木生一个男人有事没事的来自己女朋友 的闺房自己还没有说什么呢。王木生当即给李成演示，自己和小爽一直都是 工作关系，从没有半点逾越的地方。李成和王木生一言不合就吵了起来， 最后还是小爽将李成叫了出去。王木生给小爽说起自己替她拒绝了杨晓燕的 请求，小爽觉得他这样和父母说话不好，但王木生说只要能够成大事，自己 可以大义灭亲的。小蒙和刘英去诊所找黄世友咨询艾灸条的事情，黄世友 支支吾吾的问了半天，最后只好直接告诉她们这艾灸对于女人是非常好的， 不仅有利于增进夫妻生活的和谐，还能助孕，这让小蒙和刘英都很不高兴。 小蒙回到家里正好听到谢广坤在给孩子辅导作业，他愣是将一首诗曲解的 不成样子，小蒙黑着脸便回房了。小蒙直接将艾灸条甩在永强的面前，说谢广坤 是对她有意见，之前是给她买劣质化妆品，现在又买这些东西。永强一听知道 肯定中间有误会，于是便向谢广坤问清楚。谢广坤这才知道自己是好心办了坏 事，他看到按摩店外的宣传本想给小蒙调理身体，店员直说能够促进家庭和 谐，却没有想到是用在夫妻之间。刘英也因为艾灸条的事情对赵四心中怨怼， 觉得他是在暗喻自己孩子生的不够多，一气之下便提出去刘宏旭的花圃上班， 刘宏旭求之不得当即就同意了。宋福贵想起宋晓峰的话，当即把自己喷 的香香的去医院找李静雯。李静雯对他很是愧疚，可二姑无儿无女自己实在 是走不开。宋福贵一直记得宋晓峰说的生米要煮成熟饭的事情，便拉着李静 雯要去街边的小旅馆唠嗑，却不想被李静雯当成流氓摔了一耳光，连推带骂 的将他赶走了。
</desc></programme>

<channel id="乡村爱情13-03">
<display-name lang="zh">第03集</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235050 +0800" channel="乡村爱情13-03">
<title lang="CN">第03集</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：艾灸条误会解除刘英决定发展事业 杨晓燕直播走红王大拿 危机感爆棚王美兰做好了饭菜，一家人等着刘英回来开饭。刘英回来之后 就开始埋怨赵家对她不满，否则也不回送给她艾灸条。赵四根本就不知道 艾灸条有什么作用，可是又觉得必须要把事情说清楚，可最终却语无伦次越说 越错，越错越说。刘英气的不行，当即收拾行李回了娘家，赵四彻底傻了眼。 刘能得知赵四竟敢给刘英气受，当即就闯到赵家找赵四算账。面对气势汹汹 的刘能，赵四和儿子面面相觑，两人互相推辞了很久才不得不出面。赵四为 了防止刘能第自己动手，隔着铁门死活不肯出去，刘能也不是省油的灯， 对他一顿狂喷。赵四只得将艾灸条的事情推到谢广坤的身上，刘能见状答应暂且 放他一马，要他明天和自己一起去找谢广坤当面对质。在宋晓峰的精心 准备和与二丫的完美配合下，首场直播大受欢迎，观众对于他们将乡村生活 融入故事情节，再加上宋晓峰妙语连珠的形式非常感兴趣，粉丝的数量蹭蹭 的上涨，两人成功的打出了开门红。杜小双要去淘宝服务站考察，正好刘一 水也要去，两人便结伴同行。路上，杜小双给刘一水说起现在很多地方都在做 直播小镇的事情，刘一水觉得这种方式在象牙山同样可行，一来可以展示当地 的风土人情带动经济发展，二来还能推销自己的农副产品。杜小双提出自己 想要在象牙山试点，刘一水对此非常支持。次日，谢广坤发现小蒙和永强 都不在家，联想到艾灸条的事情，觉得他们夫妻之间的感情肯定是出现了问 题。刘能和赵四结伴来找谢广坤对峙，正好被去上班的小蒙遇到。小蒙听说 了艾灸条引发的事情忍不住的好笑，之前的不开心也烟消云散了。刘能从谢广 坤那里得知了事情的真相，确实是好心办了坏事，赵四趁机将所有的责任都 推到了谢广坤的身上。虽然误会是解开了，可刘英也是铁了心要把心思和精 力都用到事业上来，她决定全力发展花圃事业。刘能为了支持刘英的事业发 展，将自己的私房钱拿出来作为补贴，不过这些私房钱李秀莲并不知道， 所以他再三叮嘱刘英一定要对老伴儿保密。宋福贵思来想去还是觉得应该 找李 静雯说清楚，他决定当面向她赔礼道歉。李静雯其实很清楚宋福贵的为 人和他的小心思，表示自己既然和他领了证，日后必然就是宋家的人， 这让宋福贵吃了一颗定心丸。赵兰妮去刘能家找刘英，提出想要和李秀莲住几天。 李秀莲让刘能去给赵四打声招呼，可刘能碍于面子死活不肯，李秀兰没有办 法只好打电话给王美兰说明情况。杨晓燕的直播事业出乎意外的效果很 好，她在镜头面前也越来越放得开。眼看着杨晓燕和粉丝热情的互动， 王大拿心里不是滋味，忍不住的酸溜溜的提点了几句，可杨晓燕一心想着品牌推 广的事情，根本就没有听进去他的话。王大拿对杨晓燕的行动越来越关注， 看到她打扮的精致的去和客户谈生意，心中的危机感顿生，于是在杨晓燕离开 后便叫来刘家旺，让他偷偷的跟着杨晓燕。刘家旺以保护杨晓燕人身安全为 由密切的盯着杨晓燕的一举一动，然后及时汇报给王大拿。
</desc></programme>

<channel id="乡村爱情13-04">
<display-name lang="zh">第04集</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235050 +0800" channel="乡村爱情13-04">
<title lang="CN">第04集</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：王大拿派人跟踪杨晓燕失败 谢广坤自信爆棚辅导孙子作业 闹笑话闪电在王大拿的指示下一路偷偷的跟着杨晓燕和客户进了咖啡厅， 然后躲在背后偷听两人的对话，原来，这个陌生男子是杨晓燕直播间的粉丝， 加上他的公司服务对象也是一些中高端的餐饮娱乐场所，和杨晓燕水厂的产 品定位非常吻合。杨晓燕和粉丝相谈甚欢，两人很快就达成了合作。闪电只 顾着偷听两人的说话，一时不查竟然被杨晓燕在壁镜中发现了，自然也很快就 想到了他为何会出现在这里。闪电自然是死活不肯承认自己是受王大拿指使， 可是他又编不出什么合理的理由，因此在解释的过程中前后矛盾，也因为露 出了破绽。王大拿得知闪电暴露了行踪后非常失望，他想到自己还要给杨晓 燕编故事赔罪，直后悔自己是搬起石头砸了自己的脚。很快，刘英回娘 家的事情在象牙山不胫而走，老许特意去问赵四到底是怎么回事。赵四自然 不肯将家里的事情告诉大家，尤其这个矛盾还是自己制造出来的，只得强撑 着在老许面前伪装出一副家庭和谐的样子。虽然打发了老许，可赵四还是担 心流言会传的沸沸扬扬，于是立即打电话给儿子，让他务必要把刘英从娘家 接回来。谢腾飞的考试成绩下来了，刚刚达到了几个的标准，谢广坤为了不 打击他的自信只得鼓励，不想几天之后的考试，他的成绩居然真的考了70分。 谢广坤对于孙子的进步激动不已，觉得这足以证明了孙子是有潜力的， 相信过不了多久就能看到他靠双百分的样子。方正一直没有停止对李银萍的 追求，为了能够与她近距离的接触，于是将主意打到了刘大脑袋的头上。 方正给刘大脑袋送了礼，希望他能在幼儿园给自己安排一份工作，最好也能当 个老师。刘大脑袋对方正不理不睬，甚至连他的电话都不接，可不曾想方正 竟然直接找到了幼儿园，不管不顾的就要往里面闯。刘大脑袋实在没有办法了， 干脆将他安置在保安室让他做保安。方正虽然看不上保安这个身份，可是 想到每天都能看到李银萍，当即爽快的就接下了这份工作，还不顾忌别人对他 的冷嘲热讽。自从谢腾飞的成绩有了突破，谢广坤对于自己的文化水平 非常自信，觉得孙子的成功都是自己辅导的。自此之后，谢广坤对于辅导 谢腾飞作业这件事情格外上心，可他还是过分高估了自己的知识储备和能力， 一道简简单单的题目也能被他解释的面目全非。小蒙看到谢广坤和谢腾飞之 间相处融洽很是欣慰，可考虑到谢广坤对于谢腾飞的学业影响，她还是和 永强慎重的交流沟通了这个问题。永强意识到儿子很有可能被自己的老爹带偏， 于是决定抽空找谢广坤说一下这个事情，并且去找谢腾飞将错题纠正过来。 可是第二天早上一忙，谢腾飞已经去上学了，永强这才想起自己忘记了给他 纠正错题。淘宝服务站正式建成了，刘钱等人在村里做推广。王云为了给 谢大脚出气，决定把服务站的三轮车车胎的气给放了，谢大脚阻止了她， 说自己有办法。谢大脚去了村里的广播站，她决定利用年轻人的营销手段， 在广播中大肆宣传她的便利店，并且宣布给大家准备了一个八十八元的大礼包。 本来郭二义还不准谢大脚利用广播宣传自己家的商店，可是听到谢大脚说 可以让黄世友安排他给人看病行医，当即就答应了。
</desc></programme>

<channel id="乡村爱情13-05">
<display-name lang="zh">第05集</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235050 +0800" channel="乡村爱情13-05">
<title lang="CN">第05集</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：谢大脚与淘宝服务站打擂台抢客源小蒙要与谢广坤分家 谢大脚的促销计划成功的打乱了淘宝服务站的宣传，乡亲们都本着长便宜去了 大脚超市。眼看着超市里的东西一样一样的被带走，王云心疼不已，谢大脚却 说做生意有时候就要舍得，只有把实惠让给乡亲们才能维持长久的关系。 刘钱和董洋等人郁闷不已，只得商量去找村委会帮忙。老师抽查昨天的学习 内容，不想腾飞说出了骆宾王是唐朝的东北人的说辞，还说是谢广坤说的， 因为骆宾王喜欢吃鹅，惹得大家哄堂大笑。下课之后，腾飞和同学们在一起打 球，不想志高却为了课堂上的事情嘲笑他，两人一言不合打了起来，校长过 来拉架因此被误伤了。小蒙被叫到学校，校长给她说明了情况，这让小蒙羞愧 不已。小蒙回到家，发现谢广坤正在给腾龙和腾凤辅导作业，原本一道简单的 数学题，却让他上升到腾飞的身世，这让小蒙非常不爽。小蒙将孩子叫进房间， 让谢广坤在孩子面前不要胡说。谢广坤却觉得自己这是在帮助他们，本来腾 飞就是捡来了，以后孩子大了肯定会知道，与其让孩子们到时候怨恨小蒙和 永强，还不如让他们怨恨自己。谢广坤原以为自己的良苦用心会让小蒙感动， 却不想小蒙当即提出了分家。小蒙回了一趟娘家，给父母说了谢广坤的事 情，她不想让孩子们收到伤害，所以决定搬出来住，到时候要在娘家住一段 时间，所以先给父母通个气。父亲对此并无异议，母亲提醒她要好好的给永强 商量一下。晚上，小蒙给永强说了分家的事情，永强答应她自己先考虑一下。 晚上，赵四在家等着玉田将刘英接回来，却不想玉田说刘英根本就不理会他， 反倒是刘能把自己打发了。赵四问他怎么不提提自己的面子，玉田说自己刚提 就被刘能打出来。玉田开玩笑的让刘能去给刘英道歉，赵四说什么也抹不开 面子。小双书记想要在象牙山做酵素堆肥，徐叔告诉她大国认识一个专门 从事 微生物研究的教授。小双书记去找大国要了刘教授的联系方式，大国说 水厂现在资金紧张，希望村委会能够帮忙想办法，小双答应了。小双刚回到 办公室，就遇到董洋和刘钱三人因为广播的事情找过来了，小双表示淘宝服务 站是村里主推的项目，不过也希望他们能够站在谢大脚的立场上考虑问题， 并且提醒他们可以去找象牙山庄合作。董洋让刘钱陪自己去象牙山庄，刘钱 知道她主要是想去见刘维忠。刘维忠听到他们的来意后委婉的拒绝了，董洋 说他们供应的产品和大脚超市的不冲突，刘维忠这才答应了，说这事也是小 双书记的事情，他责无旁贷。事情谈完之后，刘钱找借口先出去了。董洋问 刘维忠和服务站合作是因为自己还是小双，刘维忠说她和董洋是知己自然要帮 她。董洋本想借着这个机会表白，可刘维忠三言两语就把她打发了。谢广坤 插手小蒙豆腐厂的事情，小蒙坚持自己的意见。从豆腐厂出来，谢广坤听到 很多人都在议论他给小蒙买艾灸条的事情，这让他又羞又恼。
</desc></programme>

<channel id="乡村爱情13-06">
<display-name lang="zh">第06集</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235050 +0800" channel="乡村爱情13-06">
<title lang="CN">第06集</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：刘能唆使刘英闹分家威胁赵四  谢广坤成网络红人烦恼不已宋晓峰和二丫将谢广坤的故事在网络上直播出来，刘能看到后便怂恿 刘英假装要凤家吓唬一下赵四。刘英打电话给玉田提出要么分家要么离婚， 然后就挂断了电话。赵四正在和妻子商量尽快将刘英接回来的事情， 玉田进来将刘英要分家的事情告诉父母，赵四首先就不同意，且不说别的， 就是闹出去他都丢不起这个人。玉田的意思是现在不管到底谁对谁错， 先把刘英接回家再说，可赵四坚持自己做的事情并没有错，谁愿意去接就去。 正在一家人闹哄哄的时候，谢广坤不请自来，一来就要和赵四单独聊聊。 赵四见谢广坤来势汹汹先怂了，玉田见状赶紧在旁边替父亲说话， 不想却牵扯出更多的事情来，弄得赵四浑身是嘴都说不清楚。谢广坤是来质问赵四 为何要将他家的丑事说出去的，赵四自然是否认，这件事情受伤害的还有 自己，难道自己会傻到把家里的丑事主动曝光吗。谢广坤回到家百思不 得其解，想起村里人的议论浑身不得劲儿。下班的时候，永强问小蒙是是 否看过直播了，两人预料到谢广坤肯定会有一闹，现在也只好兵来将挡了。 赵四趁着天黑灰溜溜的来到刘能家里，希望刘能能够劝说刘英回去， 说自己是好心办了坏事，可刘能根本就不领情。永强和小蒙回到家，谢广坤以为 是小蒙将分家的事情说出去的，便质问小蒙到底为何要这么做，他对小蒙 可都好过了永强，难道还要自己天天给她请安问好。小蒙心平气和的说 谢广坤很清楚自己为何要分家，和对自己好不好没有关系。谢广坤继续 胡搅蛮缠，永强只得说分家的事情自己和小蒙还在商量。谢广坤一听就炸了， 将炮火对准了永强，说老谢家就从没有分家这一说，还威胁永强要是敢分家 就断绝关系。永强和谢广坤各执一词，最后还是母亲过来才制止了这场闹 剧。刘英草拟了分家协议，母亲看后觉得不妥。刘英表示自己并不是真 的想要离婚或者分家，不过是因为赵四觉得自己没有生个儿子老是逼自己 生孩子，可自己总不能把所有的时间都放在生孩子上面吧，要只知道她的 同龄人都比她在事业上有成就，加之刘能夫妇只有自己一个孩子可以依靠， 她也想要做一番事业拜托现在的状况。次日，小蒙和永强准备出门上 班，不想谢广坤竟然堵在门口，让永强好好去找宋晓峰问个清楚。永强答 应给宋晓峰打电话，可谢广坤却觉得应该当面说清楚，还威胁永强如果不去 自己就要去了，而且自己肯定会动武。永强并不意外，风轻云淡的让 谢广坤小心一点，谢广坤重复了几次都是这个态度，弄得很下不了台。刘能 一直以为是刘英将小蒙分家的事情告诉宋晓峰的，可刘英说自己根本就没有 说。刘能让刘英打电话给玉田，要他迅速的过来办理分家的事情， 气的玉田直接撂了电话。玉田去刘能家接刘英，丈母娘将刘英的真实想法告诉他， 让他先回去做好赵四的思想工作，只要他承诺不在让刘英生孩子了， 到时候刘英肯定就回去了。谢广坤在村里溜达，听到有游客说起自己家的 事情，当前上去与人理论，却不想差点被人认出来。香秀回到了象牙山庄， 谢大脚希望她能够找个人安定下里，可香秀说自己情愿一个人过。 谢广坤去找了刘能说直播的事情，两人合计着也要将赵四带上一起。此时赵四正在 召开家庭会议，玉田表示自己支持刘英提出的分家，要么赵四就服个软把 刘英请回来，可赵四碍于面子一直不答应。就在这时候，刘能的电话打到 了赵四这里，赵四听说是直播的事情当即就要推辞，不想谢广坤竟然用上了 激将法，赵四一时冲动便决定与他们一起去找宋晓峰算账。马忠一直想 着和香秀复婚，于是去村委会找徐叔。徐叔把他教训了一通，指责他不应该猜忌香秀，然后才告诉他香秀确实是回来了。小双书记和徐叔说起水厂的事情，徐叔答应他一定想办法解决。赵四很快就和刘能、谢广坤汇合了， 三人决定去找宋晓峰算账。
</desc></programme>

<channel id="乡村爱情13-07">
<display-name lang="zh">第07集</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235050 +0800" channel="乡村爱情13-07">
<title lang="CN">第07集</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：象牙山三巨头找宋晓峰算账不了了之  谢广坤要求表决 小蒙分家失败谢广坤和刘能、赵四气势汹汹的来到象牙山庄，不想保安看到 他们后竟然摆出阵仗热烈欢迎，这让三人措手不及。问清楚宋晓峰 正在办公室后，三人商量着今天一定要让他给他们一个说法，否则决不罢休。 途中，谢广坤三人遇到了宋晓峰直播间的粉丝，几人围上来要和他们拍照合影， 吓得三人落荒而逃。三人躲进了宋晓峰的办公室，宋晓峰将粉丝打发走。 谢广坤三人轮流对宋晓峰发难，质问他为何要将自家的丑事在网络上公布出来。 宋晓峰坚决不承认，说自己的故事都是虚构的，而且他们怎么可能是自己说 的那样的人。三人自然不能承认自己说过那些话，可谢广坤还是不依不饶， 放出狠话要是宋晓峰不能好说好商量就要闹事。谢广坤直接占了宋晓峰的位置， 还把脚翘在桌子上，宋晓峰趁机和他吵了起来。赵四和刘能见状上前劝架， 宋晓峰趁机溜走了，谢广坤三人要算账的事情只能是不了了之。香秀去找 大国，提出想要带小国去城里看漫画展，大国同意了。就在这时候，马忠 也来了，大国还以为两人是一起来的，香秀和马忠都否认，香秀直接站起来就 走了。马忠追了出去，向香秀表达了自己的感情，可香秀说以前是她不对， 她很享受现在的状态。马忠回去找大国，大国误以为他是来找麻烦的， 不想马忠知道他的水厂遇到了困难，这次是来送钱的。吃饭的时候， 小蒙再次提出了分家的事情，谢广坤要求效仿赵四家进行民主表决。小蒙叫上腾龙腾凤 举手支持自己，不想腾飞竟然说想和谢广坤生活在一起，永强直接弃票， 最后双方达成了平手，小蒙气的放下碗筷就回屋了。晚上，永强带着腾飞来向 小蒙解释，腾飞说自己心里是向着小蒙的，但是他怕谢广坤以后为难小蒙， 再说奶奶对他极好，他想要一个完整的家庭。小蒙心疼不已，让腾飞先回去 休息。永强趁机劝说小蒙，现在腾飞已经能够听懂大人的话了，其实他非常 没有安全感，以后行事还是要多考虑一下。小蒙说正是因为腾飞太懂事了她 才会想着分家单过，给他一个完整的家和温暖，而不是像现在这样委曲求全。 晚上，小爽正在直播，王木生找了过来，说自己找她来象牙山庄做直播 是为了宣传山庄，而不是像现在这样直管自己的事情。刘能向刘英提出， 他想要去南方进一些珍贵的花木，刘英觉得现在花圃的销售并不成熟， 而且南方品种在北方不见得能够存活，打消了他的想法。杨晓燕在家里直播， 王大拿在客厅听着她居然对着网友唱起了歌非常不放心，于是跑进去捣乱， 最后被杨晓燕直接赶了出来。刘能将赵四和玉田找了过去，催促着他们赶紧决 定分家的事情。赵四毫不客气的指出这一切都是刘能在背后出阴招，刘能 自然不能承认，说自己看着他们小夫妻分开心都碎了，这段时间一直在想办法 让两人团聚。赵四骂他是黄鼠狼给鸡拜年没安好心，说完转身就要走。刘能 一见直接急了，问他为何不着急，要不然就把钱打到自己的卡上，刘英自然就 回家了。赵四自然不能同意，玉田也跟着父亲转身离开了。小爽正要去直播 的时候遇到了李成，李成对她的衣着非常不放心，小爽着急的将他敷衍过去。 小爽直播迟到了，王木生得知是遇到了李成，专程去找了李成，质问他为何 要耽误小爽直播，要知道小爽直播也是为了山庄，弄得李成反而不知道说什么 好。小双书记终于联系上了刘教授，刘教授依约来到象牙山，刚到顾不上 休息直接去了地里。宋晓峰和二丫的直播如期而至，故事的主角这次是刘能， 看的谢广坤和赵四高兴不已。
</desc></programme>

<channel id="乡村爱情13-08">
<display-name lang="zh">第08集</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235050 +0800" channel="乡村爱情13-08">
<title lang="CN">第08集</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：宋晓峰直播逼疯象牙山三巨头  三人齐心协力合谋对付宋晓峰鉴于宋晓峰直播间对于三巨头的影响，谢广坤和刘能、赵四专门召开了 会议商量对策。赵四觉得当务之急是要把宋晓峰的消息源头掐断， 他总觉得有人对他们的生活这么了解，要不就是身边出了内奸，要不就是身 边有摄像头监听器之类的。回到家后，赵四在屋里到处寻找可疑物品， 他觉得柜子上的匣子外面镶嵌的红宝石很像摄像头，紧张兮兮的将它扣下 来，气的王美凤将他责骂了一通。刘能回家拿着磁铁到处搜索，不想 竟然将妻子的金项链吸了起来，妻子因此得知他当年欺骗了自己，刘能 见状赶紧溜走，刘英只得尽力的劝慰妈妈。谢广坤回家正好赶上老伴儿去 跳广场舞，他让妻子必须经过自己的批准后才能出去，老伴儿直接无视 了他的要求。王大拿将老崔找过来，他准备将狗场兑出去补贴水厂， 老崔一直在狗场工作，她舍不得立场也舍不得王大拿，便说以后都要 照顾王大拿，为他养老送终，这让王大妈非常感动。老崔将王大拿决定 将狗场兑出去的事情告诉闪电，闪电让她先不要贴告示，只要狗场还在 一天他们就是这里的员工，要是王大拿问起来就让她把责任推到自己头上。 淘宝服务站里，董洋觉得刘钱对待顾客的服务态度不好，正好赶上 谢广坤来卖山货，董洋便自告奋勇的给他做示范。董洋先是对谢广坤一 顿猛夸，又和他拉起家常。可谢广坤因为宋晓峰直播的事情弄得紧张不 已，当即就觉得他们是录音了，收起自己的东西就要回去。董洋和刘钱 三人好不容易将谢广坤留下来，给他解释他们不过是在展示他们的服务质 量，甚至将自己的手机都拿给他看了，谢广坤这才放心了下来。 为了对付宋晓峰，赵四将谢广坤和刘能都约了出来，说自己要进山隐居了。 刘能和谢广坤也觉得这样下去不行，谢广坤提出现在大家要劲往一处使， 只有对付了宋晓峰才能过上正常的生活。赵四提出了引蛇出洞的计策， 他和两人约定好他们闭门不出，交流沟通都考动作，这样宋晓峰就对他 们的生活无从得知。赵四的决定得到了其他两人的一致赞同，却不想宋 福贵路过正好听到他们说起宋晓峰和二丫，当即就觉得他们两人是有事。 宋福贵回去之后就将自己的怀疑告诉了宋青莲，虽然宋青莲嘴上说着宋 晓峰不会这么做，可是心里还是不安。宋晓峰又在直播间中说象牙山 大巨头的事情，直播间的粉丝因为三巨头的故事人数蹭蹭上涨，李成觉 得不可思议，明明他和二丫各方面都不出色，为何小爽就是赢不了他们。 保安队长说起最近小爽和王木生经常半夜还在一起，李成嘴上说着不在 乎，可心里却不是滋味。小爽和王木生效仿宋晓峰也说起自己的故事， 但是效果却不容乐观。李成特意去了小爽的房间，王木生见状故意刺激他， 让他在直播中讲述自己为了追求小爽甘当保安的故事，李成干脆坐在了 镜头前，直接把王木生气走。李成告别了小爽刚走出门，不想王木生竟 然杀了一个回马枪，李成发现后生气不已，两人在小爽的房间外吵了起来， 最后被小爽赶走了。宋晓峰回到家，宋青莲便问起他和二丫的事情， 宋晓峰保证他们绝对不会有任何事情。宋青莲很好奇这些故事宋晓峰到底 是从何得知的，可宋晓峰就是不说。玉田拎着礼物去刘能的家里， 刘能一直阻止他和刘英见面，最后还是老伴儿出现才让玉田进去。 刘英一直端着问赵四对他们分家的看法，玉田说她的条款太多了，赵四有些 同意了，剩下的还需要慢慢渗透。刘能见状赶紧进去让玉田离开， 老伴儿答应玉田好好的劝说刘英，气的玉田将拿来的东西又拿回去了。
</desc></programme>

<channel id="乡村爱情13-09">
<display-name lang="zh">第09集</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235050 +0800" channel="乡村爱情13-09">
<title lang="CN">第09集</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：赵四不同意刘英条件谈判失败  李成夜探小爽闺房乔装成 黄鼠狼脱身谢大脚给黄世友送去了王云做的炸酱和菜包，黄世友看她 唉声叹气便询问到底有什么事情。谢大脚也不瞒着，淘宝服务站刚来象牙山的 时候她是举双手欢迎的，觉得他们不会对自己的超市造成影响，但现在看来 不仅是有影响，长此以往恐怕自己的超市都得黄了。黄世友给她分析， 大家之所以喜欢淘宝是因为便捷，在家手指一点东西就送到家了，如果大脚超市 也能增加一些服务项目，未必就不是服务站的对手。赵四不准老伴儿去 跳舞，非要她把家里的事情说清楚再出去，而且她和舞伴的行为在赵四的 眼中就是勾肩搭背，这让王美凤非常不爽。玉田去花圃找刘英，不想刘宏旭 竟然叫他哥，这让他心里很不舒服。玉田说现在两个爹都低调了，正是刘英 回家的最好时机，要是闹出点事被宋晓峰直播出去他们可就丢人了。刘英还在 犹豫，说赵四还没有签字，玉田说人先回去再说，这件事情可以慢慢渗透。 玉田和刘英回到家里，刘英直接将自己写好的两本条件拿给赵四看，赵四看到 密密麻麻的条款竟然让她先回去，说自己必须要仔细好好看看研究一下， 看看有没有涉及法律责任和霸王条款的约定。刘英转身就走，王美凤责备赵四 应该先答应下来，赵四却说这些都是刘能做的。玉田追出来挽留刘英， 刘英再次提出分家的事情。玉田不同意分家，还指责刘英不懂事，刘英却觉得是 他根本没有把自己放在心上。谢大脚为了和淘宝服务站竞争，专程买了 电动车让王云送货，刘能得知此事后直呼是件好事。李银萍和刘大脑袋说着 幼儿园开学的事情，不想方正竟然冲到她面前，李银萍劝说他不必委屈在这里， 可方正却觉得他心甘情愿。宋晓峰和二丫的直播间没有故事素材掉粉的厉害， 为了让直播间重新活过来，宋晓峰将刘大脑袋和王云约到了山庄，说要向他 们请教夫妻经营知道。王云和刘大脑袋对彼此好不留情，宋晓峰全都记了下 来。刘大脑袋反应过来后直接将他的笔记撕了，夫妻两将宋晓峰威胁了一通 就离开了。不过从王云的话中，宋晓峰却知道了赵四为了避开他，都穿上了 风衣戴上了墨镜。为了吸引粉丝，王木生建议小爽拍一些搞笑的视频。 正好他的灵感来了，两人当即就出去了。李成鬼鬼祟祟的来到小爽的房间捉奸， 不想小爽因为手机没电提前回来了，他情急之下只好躲进床底下。李成几次想 趁着小爽不注意离开都未能如愿，只好发信息让保安过来。保安谎称小爽的 房间跑进了黄鼠狼将小爽骗了出去，然后将李成卷进屏风中，在小爽进来的 时候突然关掉灯，设法让李成从小爽的房间脱身。李成如释重负，但小爽却 惊魂未定。宋福贵看到宋青莲一天盯着手机看，忍不住的提醒她要注意宋 晓峰在外面胡来。宋青莲心中烦闷不已，说自己相信宋晓峰，然后直接关上 了窗子。宋福贵又是着急又是心疼，生怕女儿的婚姻出现问题。
</desc></programme>

<channel id="乡村爱情13-10">
<display-name lang="zh">第10集</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235050 +0800" channel="乡村爱情13-10">
<title lang="CN">第10集</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：谢广坤赌气同意分家小蒙决定独立门户 宋晓峰早出晚归惹宋青莲疑心宋晓峰将赵四为了不让消息泄露乔装改扮的事情在直播中说了 出来，谢广坤和赵四、刘能觉得郁闷极了，明明他们已经是低调再低调了， 到底是谁把消息泄露出去的。三人百思不得其解，按说他们制定的计划除 了自己不会有别人知道，他们更不会自己泄露出去。谢广坤觉得这件事情 必须调查清楚，最后这个重任落到了赵四的头上。赵四扭扭捏捏推辞了半 天，最后才说到要调查清楚肯定会产生费用。谢广坤恨铁不成钢，说如果 真的调查清楚了自己给他报销，赵四一听顿时来了精神，让刘能和谢广坤等 着自己的好消息，他一定把事情调查清楚。李成在山庄遇到了王木 生，发现他胸口别着自己送给小爽的发卡。王木生说发卡是自己捡的， 李成可不相信，非要说是王木生在小爽的房间偷的，两人因此吵了起来。 正好小爽从旁边经过，王木生便问小爽是不是去食堂的路上把发卡弄丢了。 李成开口就说王木生是在小爽的房间偷的，因为小爽一整晚都没有出门。 王木生抓住李成的话柄，说李成每天晚上鬼鬼祟祟的偷窥小爽的房间， 否则怎么会知道小爽晚上都没有出门。李成恼羞成怒和王木生冻上了手， 小爽将两人分开，然后将发卡还给李成转身就走了。刘大脑袋的幼儿园开 学了，家长们纷纷把孩子送来。宋青莲因为宋晓峰每天早出晚归闷闷不乐， 同事建议她干脆请假去山庄陪陪宋晓峰，可青莲又担心这样会让宋晓峰觉 得她多心。同事让她想明白，到底是面子重要还是家庭重要。下午放学的 时候，刘大脑袋让孩子们回去告诉家长，明天带一些多肉来学校。李银萍觉 得这样不好，刘大脑袋却说这是从小培养孩子们的奉献精神，再说家长肯定 会支持的。晚上，谢广坤一家人在餐桌上相对无言，谢广坤特意让小蒙说 话，小蒙让他重新考虑一下分家的事情。谢广坤问永强的意见，永强还是 一如既往不肯表态。谢广坤一气之下同意分家，但是老伴儿要和自己过， 他倒要看看小蒙和永强带着三个孩子能过成什么样。谢广坤说完气呼呼的走 了，永强随后也起身离开，一顿饭吃的不欢而散。早上，宋晓峰刚准备 出门的时候不小心打翻了矿泉水瓶，为了安抚宋青莲他噌的一声溜进被窝 中假装在睡觉，不想最后还是被宋青莲揭穿了。宋晓峰油嘴滑舌的哄着宋 青莲，给她描绘了未来的美好生活场景，宋青莲却责怪他把家当旅馆。 小蒙和永强上班的时候一直相对无言，临分别的时候，小蒙说自己看了一处 宅基地，让永强陪自己去看看。永强并不愿意分家，更别说出来单独盖房 子了，所以找了各种借口推脱，但小蒙一直坚持要盖自己的房子有自己的家， 永强只好让她看着办。正好宋青莲打电话给永强请假，永强装成有客户赶 紧脱身。赵四在家里装扮成福尔摩斯的样子，绞尽脑汁的想着如何破案， 王美凤对他的打扮各种调侃。刘大脑袋和李银萍在大门口等着孩子们上学， 刘大脑袋对于自己的计策很有信心，却不想小朋友来的时候都提着肉， 这让刘大脑袋郁闷不已。酒瓶子给保安队训话，说凡是做过保安的都会有大 出息，就像宋晓峰和李成，所以做保安最重要的是情商高。正好宋晓峰来 到山庄，几人齐刷刷的向他喊口号，最后却被宋晓峰骂了一通。宋青莲偷偷 摸摸的来到山庄跟踪宋晓峰，酒瓶子等人看到后以为是坏人便一路跟随， 最后在直播室外将宋青莲抓住。宋青莲正在窘迫的时候宋晓峰出现了， 他将保安队的人赶走，让宋青莲既然有休假就好好的在山庄转转。宋晓峰要去 开会，宋青莲非要跟着一起去，说自己也要学习学习。谢广坤找到了 小蒙的父亲，希望他能够劝说小蒙放弃分家的念头，还说自己这么做都是为了他 们好，要不然他们带着三个孩子得有多累啊。小蒙的父亲却支持他们 分家，觉得孩子长大了总是需要历练，就像永强和小蒙一样不也是历练了 一番才成长起来的么，再说他们都在选宅基地了，这让谢广坤非常意外。
</desc></programme>

<channel id="乡村爱情13-11">
<display-name lang="zh">第11集</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235050 +0800" channel="乡村爱情13-11">
<title lang="CN">第11集</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：小蒙送孩子去上学，校长远远的看着刘英拎着一大袋肉带着孩子过来了，当即就知道坏事了。原来，学校是让孩子们带多肉去学校观赏， 却不想熊孩子听岔了，回去就说学校让多带点肉去。刘英听了老师的解释才 知道是怎么回事，可孩子还振振有词的说自己就是按照老师的要求说的。
</desc></programme>

<channel id="乡村爱情13-12">
<display-name lang="zh">第12集</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235050 +0800" channel="乡村爱情13-12">
<title lang="CN">第12集</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：谢广坤私下里让妻子劝说永强不要分家，并且承诺只要她办好 这件事情，以后自己什么事情都听她的。谢广坤终于同意分家了，他提出在 院子里砌一堵墙将家一分为二各自生活。谢广坤果然在家里砌了一道墙， 宋福贵调侃他是做了一道屏风，谢广坤气不过便嘲讽他眼睛小。永强和小蒙回家 看到这一幕，永强说谢广坤要不是这些年被山货给耽误了， 肯定是个好的泥瓦工。
</desc></programme>

<channel id="乡村爱情13-13">
<display-name lang="zh">第13集</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235050 +0800" channel="乡村爱情13-13">
<title lang="CN">第13集</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：玉田垂头丧气的回到家，催促着赵四赶快同意他们分家的事情，因为他觉得刘英和刘宏旭有问题。玉田蹑手捏脚的在院子外偷窥， 不想刘英和刘宏旭直接把窗帘拉上了。玉田当即就要冲进去， 赵四在后面拦住了他。
</desc></programme>

<channel id="乡村爱情13-14">
<display-name lang="zh">第14集</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235050 +0800" channel="乡村爱情13-14">
<title lang="CN">第14集</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：宋青莲去了山庄一直缠着宋晓峰，宋晓峰烦不胜烦， 只得与李成、酒瓶子达成了攻守同盟。谢广坤在家里砌了堵墙， 不想半夜上厕所的时候反倒为难了自己，想起还要自己出钱修厕所， 他就觉得心疼不已。
</desc></programme>

<channel id="乡村爱情13-15">
<display-name lang="zh">第15集</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235050 +0800" channel="乡村爱情13-15">
<title lang="CN">第15集</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：赵四一晚上都在打嗝，一家人都睡不好觉，为了帮他治疗打嗝，孙女儿使出了绝招。宋青莲在山庄突然口吐白沫， 宋晓峰赶紧将她送到医院去。医生给宋晓峰交代了一番， 宋晓峰满脸泪水的向宋青莲表示，就是砸锅卖铁都要给她看病， 这下子把宋青莲吓住了。
</desc></programme>


</tv>
