<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "https://www.tbc.net.tw/epg/Index#">
<tv generator-info-name="http://epg.51zmt.top:8000" generator-info-url="QQ 736128235">
  
  
</channel><channel id="速度与激情:特别行动(外传)">
<display-name lang="EN">Hobbs and Shaw/速度与激情:特别行动(外传)(2019)</display-name>
<icon src="http://www.programme-television.org/logo_channels/35x35/chaine_415.png"/>
<url>https://www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800"  stop="20281231235959 +0800" channel="速度与激情:特别行动(外传)">
<title lang="EN">Hobbs and Shaw/速度与激情:特别行动(外传)(2019)</title>
<category lang="EN">现代/时装/动作/犯罪</category>
<desc lang="EN">
劇情簡介：
中文名:速度与激情：特别行动
外文名:Hobbs and Shaw
其它译名:速度与激情外传、霍伯斯与肖
制片地区:美国
制片成本:2亿美元
导演:大卫·雷奇
编剧:克里斯.摩根
类型:动作、冒险、喜剧
主演:道恩.强森，杰森.斯坦森，凡妮莎.柯比，
伊德瑞斯.艾尔巴，艾莎.冈萨雷斯
片长:135分钟
上映时间:2019年8月2日
对白语言:英语
色彩:彩色
imdb编码:tt6806448
剧情简介:一个是美国外交安全局的忠诚特工、身材魁梧的执法者卢克·霍布斯 （道恩·强森饰），一个是前英国军事特工精英、无法无天的恶棍 德卡特·肖（杰森·斯坦森饰），两人本是不共戴天的宿敌。然而， 无政府主义者布里克斯顿（伊德瑞斯·艾尔巴饰）控制了一种可能永远改变 人类命运的生化武器，并且还打败了特立独行的军情六处特工（凡妮莎·科比饰） ——她恰好是肖的妹妹。为了扳倒这个通过高科技进行了基因增强的 “黑超人”，霍布斯和肖这两个不共戴天的宿敌不得不联手抗敌。
</desc></programme>

=======================================================================================================================================================

</channel><channel id="乡村爱情故事13">
<display-name lang="zh">剧集预告片(国语)</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235959 +0800" channel="乡村爱情故事13">
<title lang="CN">剧集预告片(国语)</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：为搭乘“线上经济”的快车，象牙山又刮起强劲的“网络风”。谁能想到王大拿与杨晓燕的 婚烟会隔着手机屏拉警报？而F4组合谢广坤、刘能、赵四和王老七趁机也起幺蛾子， 王小蒙和刘英难免又入坑。宋富贵和宋晓峰互使连环套，哪是翁婿？分明是冤家。 小山村里锅边炕沿的故事又会带给我们怎样的欢乐？
</desc></programme>

</channel><channel id="乡村爱情故事13">
<display-name lang="zh">第01集(国语)</display-name>
<icon src="https//mahuapic.com/upload/vod/2021-02-16/16134423430.jpg"/>
<url>https//www.tbc.net.tw/epg</url>
</channel>
<programme start="20210101000000 +0800" stop="20221231235959 +0800" channel="乡村爱情故事13">
<title lang="CN">第01集(国语)</title>
<category lang="CN">乡村、现代、喜剧、亲情、爱情、家庭、伦理</category>
<desc lang="CN">
剧情简介：象牙山庄引进直播带货 宋晓峰与王木生带队PK这天阳光明媚， 象牙山掩映在群山之中，一如曾经的朴素悠远。一辆客车从远处徐徐而来， 谢广坤和赵四陆续从车上下来，赵四脚下一滑当即摔在了地上。谢广坤 见状只得将他扶起来做好，两人因此聊了起来。谢广坤一边说话一边替赵四 按摩，赵四期期艾艾的问起了谢广坤是否去了县城的按摩店。谢广坤见他一 脸猥琐的样子，赶紧解释自己是去按摩店是为了给儿媳妇买几盒艾灸调理身 体，他给了钱但自己没有按摩，只是和老板商量多给自己两盒艾灸。赵四混 不吝的说自己可是拍下了他进按摩院的照片，谢广坤上趟县城还给儿媳妇买东 西，自己空着手回去多没有面子。谢广坤总算是听清楚他的意思了，只得拿 出两盒艾灸条送给他，一再叮嘱他回去不能乱说，赵四自然是同意的。 象牙山庄内，小爽正在后厨直播，可是效果却非常不理想。王木生召集大家商量对 策，却被宋晓峰当众嘲讽一番，两人一言不合就打了起来，最后以宋晓峰的 鞋子飞进了海参盆里暂告一段落。谢广坤和赵四回家的途中遇到了正在练习直 播的二丫，他是被宋晓峰请回来。谢广坤和赵四对于现在的网络直播非常不 理解，二丫只得提醒他们网络有风险。宋晓峰和王木生找来了李成评理， 可是两人都不觉得自己有任何问题，王木生叫嚣着让宋晓峰有本事自己上， 宋晓峰坦言自己已经找了一个直播女神。此事最终只落得个不欢而散，宋晓峰 看着海参盆中的鞋子不知作何感谢。王大拿从外面考察回到山庄，却被 告知狗场的生意非常不好，需要小爽做直播引流，但小爽却被王木生调走了。 王大拿当即打电话给王木生，让他把小爽送回来。王木生却以小爽经纪人的 身份向他提出辞职，这让王大拿气愤不已。刚挂断电话，杨晓燕也从水厂回 来了，目的还是希望小爽能够帮水厂直播引流，这让王大拿倒是奇怪了。 谢广坤将艾灸条给了小蒙，妻子面色不虞，谢广坤说对小蒙明明是妻子说的， 可自己这么做了她有不高兴。同样的问题还出现在赵四的家里，王美兰觉得 赵四结婚这么多年从不曾送过自己什么，可是却知道给儿媳妇买东西。赵四 心里明白嘴上却不服软，说王美兰还是条金项链。王美兰说起这件事情就生气， 金项链是儿子买的，可是亲家的项链比自己的粗多了。赵四听不下去了， 直接怼她为何不将锁门的铁链挂在脖子上。晚上，王小蒙和永强说起谢广坤又 给自己买东西了，永强让她不要有负担，谢广坤这是变好了。刘英和丈夫 探讨艾灸条的使用，她生怕自己找不准穴位适得其反，决定去诊所咨询清楚。 次日， 宋晓峰亲自率领象牙山庄的团队隆重欢迎二丫的加入，小爽看到 二丫亲热不已，两人约定以后一起直播。王木生不满二丫站在了宋晓峰一边， 说既然她弃明投暗就好好努力，自己可不会手下留情，说完就带着小爽离开 了。山庄来了一个收废品的，刘能拎着一个破水壶追着跑。好不容易在谢大脚的 小卖部前追上了，这才得知对方听力不好，而且算账有问题。谢大脚看 着刘能和收废品的掰扯，忍不住的替收废品的说了话，刘能只得就此作罢。 宋晓峰对于二丫的直播寄予厚望，一大早就把自己收拾的西装革履，宋青莲见 状心生不满，当即警告他不准有非分之想。宋晓峰赶紧保证自己和二丫就是 清清白白的工作同事关系，自己倒是很高兴宋青莲警告自己，说明她的心里 有自己。宋晓峰和宋青莲约定了要在上下班时间亲吻对方以彰显爱情的仪式 感，宋青莲扭扭捏捏的不肯对象，宋晓峰亲了她一口就走了。临出门的时候， 宋福贵叫住了宋晓峰，想要提醒他不能对二丫有什么心事。宋晓峰见状说起 宋福贵和李静雯的事情，两人虽然领证了可一直没有真正的在一起，时间长 了肯定会出问题的。李成在山庄发现一个疑似小偷的人，便和保安队长上前将其按住。事后才得知这 人叫做刘钱，是淘宝服务站的工作人员，这次是过来发货的。李成赶紧向 刘钱道歉，又好奇的问起他现在是不是不做小偷了，这让刘钱非常火大。
</desc></programme>



</tv>
